以前成日同父母去美心富臨食飯，唔反了

雖然美心放棄我，富臨斬手足，但佢哋陪我成長，唔反了